經過69抗爭，我發現大家忽略左討論一件重要事

69好多人行到海富之後就開始走人
原因係大部分根本唔知行到金鐘之後做乜
係要靜坐抗議？衝擊政府大樓？霸佔馬路？
我地應該要討論下611出到黎要做d乜
係天馬公園靜坐相信實比d差佬趕
如果一旦發生咁樣plan b呢？
103萬人出黎遊行條仆街林鄭都唔理
更何況我地係金鐘靜坐
我地611係咪應該堵塞政府大樓？
唔比進行二讀！

推！

推

真

真係要討論

人數固然重要
但更重要係出到黎我地點做

仲有一件事好重要
盧偉聰條撚樣講到明會睇片追究
9號果晚比人捉左/抄左牌既朋友,或者之後12號有行動既朋友
假如送中不幸通過也好/過唔到也好
最緊要係要小心佢地秋後算帳

推 呢個真係重點
如果半夜(無論係11/6 定12/6既凌晨) 比人趕得太勁要打遊擊 拖到朝早返工時間 影響交通

為一可做就係令到會議開唔成，或流會
如果最後都過左，大家13號準時番工，以後唔洗再遊行，可以日日飲喜茶

小心比警犬捉係另一樣要注意

我地缺乏一個肯帶頭出黎抗爭既領導者

我真係見住69好多人行到海富就走
仲聽到有人話行到依到就完架啦無架啦
如果我地連要做d咩都唔知
情況同69基本上一樣
只係一盤散沙
至少我地要討論611我地要做d咩
人就相信一定多人出黎架啦
但係靜坐天馬公園政府一定理撚7你
分分鐘叫警犬收我地皮
咁我地下一步應該點做呢？
與其坐天馬，倒不如堵塞立法會所有出入口
阻止開會
但係我地都要諗多步就係如果班警犬趕我地走
我地係衝擊呀定點
依樣係611我地贏唔贏到既關鍵

只有一個方法令到會議室開唔成，需然唔係百分百得，但靜坐一定唔得